曼聯前中後 3 6 9

真係無撚敵

阿狗
梅迪薩卡 韋舒亞 基奧特
勁好撚多

呢句真

nigger